【失蹤團體】支聯會由69開始, 到李鵬死埋, 連影都無埋, 手唔幫都算, 連叫一聲釋放香港社運人士都無

定係我坐左個幾月監？

出到黎又話搞大台比人屌走

搞大台係無人理, 但口都唔幫句, 真係忙到連發過聲明都無時間？

香港市民支援愛國民主運動聯合會

香港既事事實唔關支聯會事
支聯會只係吸香港錢成就佢地既中國民主大夢

就算連民建聯on on99都出黎見下記者, 呢類老牌香港社運團體都唔見人, 又係咩玩法？

佢明明有左膠最強號召力

721香港根本同64屠城無分別, 唔通真係要香港死左人佢地先肯出黎講返句？

支記既人即係其他泛民組織既人，個人名義，無大台

今時今日返緊工都拎張工作証支持港人, 用支聯會名義支持下港人有幾困難？

其實泛民可以直指雙普選啦
好難得國際呢排咁關注
社會民氣又前所未有咁高
唔好畀林鄭下唔下台拖住咗呀

家下727, 明明佢地係搞李鵬最好時機, 咁都唔去幫市民一把

搞緊64 VR展，唔得閒掛

6 9 見到
叫人捐錢

唉, 明明係香港最需要人既時候

支聯會大中華膠
今次係香港自己既事 唔想見到班中華膠

民陣平時組織開遊行
立場偏和理非
唔出聲都正路
但依家呢個情況佢地可以宣傳要普選行政長官啦
仲慢慢喺度磨諗林鄭會唔會落做咩

但連登又日日叫人唔好衝？下下幾千個正評, 定係我又平行時空？